點解我地唔轉守為攻，拎返主導權？

發咗好多次夢
好多次前線
我覺得我地已經無得再輸
每一次守就少一班手足
守完就走
點解唔攻上去？
以前唔攻上去係為民意，但呢一刻識諗嘅已經知黑狗亂打人，係唔同地方會被人仇視，屌走。

只有轉守為攻我地先可以贏
我諗到有幾個情況：
1. 我地贏 ，黑警收皮，然後同全世界講香港做咩事，xx宣言/獨立，真正光復香港。
2. 我地贏，然後老解出動，焦土。
3.我地輸，前線被殺，可能我都死埋，外國可以出手。
4.我地輸，所有人被捕，煲大佢，香港立即無曬自由，變新疆，焦土。

點解我地唔拎返個主導權，要做嘅都做咗

希望大家同意就幫手推下
由其前線

3毛狗負皮完就走 我屌你老母

要攻就會更大損傷

有無人可以討論下
我過咗呢兩日好攰好攰 但瞓唔撚到
諗起手足被打被捕我好想死

唔攻每次被人拉只係慢慢傷

我地明明人多咁多打到班狗收皮都好易

好似新城市咁其實就贏
當日民意有無變？

攻完就要守, 難
流水一樣每天擾敵就好

擾完等到大家習慣就會輸，輸得好慘個種

推

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

其實睇真啲
肯攻既人唔多
風險太大
仲有未出真槍

我唔係前線，冇資格批評、出口術叫你哋犧牲幾多

但我諗全香港仲肯抗爭嘅人要諗嘅係
究竟係要香港人贏，win the war
定係要復仇式win the battle，但焦土

大家保重
——————————————————

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好是自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

唔該巴打..
但我唔係冷水定咩
我feel到有人開始習慣同唔理，當拖到太耐我肯定會變我地輸..

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

感謝分析
我個人覺得要贏就一定要推翻現時政權/警權
否則只會佢地有另一個部署去溫水煮蛙

時間愈長 ，香港就會慢慢被洗走，移民撚，蝗，等等，呢次輸基本上香港會玩撚完。

次次守都冇咗幾廿個手足

到底點先可以令每人都真係抗爭，呢點要討論下

Push

屌你老母好撚心痛，反而攻上，贏到去手足唔會被捕

討論下

月

.

其實可唔可以扮成咁 ?
啲狗一沖就除衫 然後cover其他人後退

有槍同等力量嘅武器先得

玩得一次半次，香港好難有真炸藥

我唔明一樣野 點解唔雞尾酒同豬？

屌，你死左外國都唔會介入，示威死人對外國黎講好閒

所謂介入，係香港唔再安全，經濟收皮

又出現另一個問題，到時班狗會出真子彈，我哋未有真係擋到子彈嘅嘢
大家有冇方法解決？
就算前線義士很用命去頂，頂得幾多個

扮啫 起碼我唔信啲狗會搵命博

其實市民慣哂每個禮拜開片，你打到啲狗爆缸民意都唔會逆轉

我同意，中前成日走佬...

認為勇武嘅理據，未強到可以打贏之後冇後果，莫講話用香港自衛隊取代被解散警隊嘅理想

今日見d人向前推進，d狗就開始狂射tear gas
真係要be哂water先夠打

呢個真，宜加d人都有理無理屌係街狗，要明已經明曬

打開防守戰,唔夠GEAR攻呀

一定要突破心理關口

長打只會輸

決心未夠 比槍指住唔係走而係留到喺到已經好好
一壓上去班狗一定開槍 有幾多人敢上
一日未解決擋子彈/遠攻效率問題都唔洗旨意攻

真子彈已經可以令香港變成軍事狀態，經濟會收皮，一定唔會畀咁做

鬥攻無可能夠鬥
係咪一定要stick喺陣地戰？
真正嘅be water係講緊游擊

要突破咗雞尾酒同豬頭嘅心理關口先。

鐵馬守真係on9 佢地嚟到就走...

兵貫神速，人要多，衝要快，捉啲落單狗入後防圍食，噴咗裝搵人執

罷工

班狗到時真槍head shot 都似

認真有次要拆天台屋定乜鳩，有個人用鐵鏈鎖住自己同石油氣罐就坐係度差佬冇曬符

但條件係要差佬同你一齊係室內先玩到，大庭廣眾+有距離佢地唔會驚

再咁守落去真係唔惦
基本上我哋守嘅方法都接近爐火純青，前線由冇盾到齊盾，滅煙隊，人鏈，急救等等
再咁落去淨係守只會一成不變 畀敵人睇穿

若果跟返前線果套諗法，想啲狗一次難清過一次嘅話就更加要攻
而家啲狗完全唔驚，仲要越嚟越狼死，我地一味守 只會令班狗慢慢放低底線
由之前612開槍好大陣象，到而家開三十幾槍都冇人理，輸嘅只會係我哋
因為對班狗嚟講，咁做根本冇後果，佢哋只會當打機咁越射越多子彈

就算唔衝入敵人盾陣，起碼都要擊退衝入嚟嘅畜龍先

用魚網,網撚狗行唔行通

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

大三罷

我發夢做過游擊
有個問題係無咩目標
你唔通hit and run 完個馬路等d車塞死曬就算？.
既然已經權力架空，就應該對準軍權

『推上熱門』

前線有野講

內容未必個個明，但我就係唔想太多鬼知道

岩.但我覺得首先要知道每次出黎的目的,唔好盲守.
只守不攻,最後就係今日的下場.
所以唔好再此消彼長,今日已經係媒體面前見到玩左幾次火.近攻唔夠打就玩遠攻,扔汽油彈.
另外road block同撒退路線都要做好.
每次後面太多和理非,搞到前排走唔到最後被人捉.

屠龍界既代表牙石

打冥燈真係遠攻好過近戰好多

All in 一鋪
All or nothing

樓主係咪咁意思

你下次去前線拎把氣槍出黎
再講多次呢翻說話

啲裝唔夠勁

推！同同埋而家就算和理非都唔點屌前線攻
香港人我地勇敢啲

真係好撚慘,挨打博民意同情.
前線受小弟一拜

3. 外國幫手
真係唔好咁相信外國勢力

但冇班和理非充撐人數
人數優勢冇咗就…你明㗎啦

有計劃就唔會係all in
同埋每次最前線都係all in 緊.
一日未轉打法我地只會愈輸愈多

攻一波然後全撤
趁狗call支援同回氣前就散晒

講真班狗獲獲玩包抄~
其實佢地每邊都係得一、兩層
一見我地推進少少就驚撚到要開槍
如果我地夠齊心一起攻...
求其功破一邊就可以反包佢地
班黑警見我地退...佢地就係咁推前
想打亂我地陣腳...好似今日D速狗咁
如果人多 應該要一起頂住佢地
可惜今日犧牲好多前線

8月5號齊罷工

行動要目標啊 要有計劃 唔係為攻而攻
五大訴求啊！

所謂外國幫手 只係香港經濟收皮咁解。

我都發過好多次夢 雖然唔係最前線
我認同唔可以一味守
好似元朗個次喺迴旋處
對面無支援 以我地嘅人數絕對打得過
佢地射成十幾粒TG就知佢地有幾驚我地衝
因為我地人數係佢千倍以上
幾十狗唔打 等到千隻狗就係我地俾狗咬

上面咁有幾舊野衝埋去都一定真槍head shot, shoot to kill

咩hit and run條馬路
hit and run狗狗嘛

你贏咗之後乜訴求都搞掂啦

發夢係前線都有諗 例如set完防線d狗坐曬地下 可以突擊

一個人點打一班狗

其實點解遲到撚咁鍾意會合隊友
明明已經知隊友喺六幢打緊學校
都仲唔去r城水塔一齊夾？

點為之贏？

唔屠龍啦 近排興打狗

贏乜野？

我覺得係佢地出第一波已經可以打。引發佢地下一波就走。 每次都係咁嘅話好快佢地就收皮。

[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Objective-Oriented

近攻嘅游擊、包抄當然要有返個咁上下嘅陣地同人數
遠攻你hit完大把距離俾你run
btw天橋真係好撚好撚重要
重要過地面一百倍

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

同意要有目標，推呢個

唔好得把口，你憑咩攻得贏把槍？

主導權就係游擊竄擾，敵進我退、敵退我進、敵駐我擾、敵疲我打。不能力敵硬碰，自己最傷。

而家淨係守咪仲難

反正都無分出唔出師有名

裝備差距太大 認真想請教點攻
大家未掂到黑警
佢哋已經近距離射布袋彈同橡膠子彈
香港唔似外國有槍權 全民有槍

希望可以參考魚蛋
但係冇咗統一指揮係好難

唔係冇用,市民只係回響較慢,最重要係防守升級,當狗進攻時有出錯,
一樣可以還拖,就等於沙田新城市,可以有狗俾手足抽水.

豬頭同雞尾係必需

老老實實 老解短期內一定唔會出 明早聽下介紹會你就知

首先要豬頭同雞尾先，唔好再怕呢樣野

唔係咁易攻, 今日佢地已經係速龍攻緊個時, 射擊支援係無停過,

佢地會拉一邊出尼開火, 係另一邊衝

所以家下係要打狗定5大訴求？

打龍打狗都係遠攻啦
近戰要睇情況先有得埋身
遠攻幾時都得

連軍政府都打唔贏講咩五大訴求？佢會肯讓步咩？

冷靜諗下到底五大訴求示威一開始佢地聽就唔會今日咁。

如果你覺得咁樣唔work 各有各做 不分化

我唔係前線啦 冇資格去批評
只係比啲諗法
攻完又要守 我地冇得抖
佢地就算人少 射幾野我地都散啦
啲畜生攻番過黎仲損失慘重
就算守到又點 守咩野
消耗戰？ 咪攻到我地守唔到囉
但如果攻完唔守就走又冇意義
最多比我地打吓飛機 提升吓士氣
最後都係冇回應
同埋個人覺得頭3個結果唔會發生
至少唔會被殺

攻完就走
我係咁諗

依香港人嘅裝備真係好難反攻 唯一方法係搶D狗嘅裝備

你唔打贏啲狗點傾五大訴求？
呢班賤畜淪為暴政殺人工具

同意

要求5大訴求過程中,難免出現打狗場面

好多人都未過心理關口
呢個星期做多啲輔導

要升級
有一就有二

實際上
佢地唔會有影響
因為冇威脅

香港人最叻係習慣
只要開咗一次
之後就習慣
習慣打狗
但唔好習慣手足死同被捕

所以游擊唔係一兩下奇招
而應該係成個運動嘅主要戰略／心態
無人叫你一個人
無人叫你打
狗嘅弱點係靈活性低、EQ低
而群眾嘅優點就係靈活
到大家都明白自己生而嘅功能就係游擊嘅時候
就自然係會組隊地游擊
佢地咁重防護裝備
你傷到佢地有幾深？
甚至只會更激起佢地復仇嘅心態
但如果成身臭臭
狗狗嘅心情真係難以想像

你玩cocktail就基本上唔會再有不反對通知書，你爬山爬到搞到其他人咁叫各有各做？

氣槍唔同 班狗以為你真槍
實開左先

好明白前線一定想打返上去，利申都企過前線，但我覺得唯一唔衝嘅原因只係隔一大段距離，嗰段距離好危險，其次你話佢就係你前面，不如衝上去打鳩佢，咁緊係好啦屌！btw 612企添華路發夢用三角鐵馬陣衝到班狗仆街，但嗰陣未有豬咀，有催淚彈都焗住大家都要退。所以我自己覺得如果隔好大段距離就唔好衝了，而衝嘅話都要有gear去頂好撚多嘅催淚煙，最後支持前線所有決定，你哋扔核彈我都支持，永不割席

元朗有反對通知書d 人係咪無出？

醒啦 都2019年7月29號喇 睇左咁多新聞仲覺得對家唔想你死?
做下實事啦 諗下點樣吸收經驗改進 淨係講悔氣說話對唔對得住被捕手足
老實講係難打, 所以更加要搵自己弱點去改進
睇埋隔離post先啦
[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Objective-Oriented

你以為唔玩cocktail就一定有不反
少年你太年輕了

如果攻，要諗下對家點攻，又或者睇下韓農

上環都反對左

仲有班狗套制服好焗,如果搵次中午12:00,同班狗玩對峙,
隨時曬暈D狗.

講真豬真係作用不大 最前線同狗嘅防線有一定距離 唔多人夠力
到狗放煙推前嘅時候最多掟一輪豬已經要後退

扔得好撚遠！

裝備唔夠對面勁啊大佬,同埋淋病一直就係想係死警畜同傷警畜等民意轉政府果邊

痴撚線 推

中午12... 你集到足夠人數先講

每次被打都一盤散沙，點攻？！
夢遊都要研究一下地形，設計引君入甕，水火落石任揀
令其先有損傷士氣down，斷佢後路再圍毆
關節頸項下巴最脆弱，埋身首選。

要撚狗, 靠船堅炮利係打唔撚贏, 人地武裝勁係事實
但係要善用自己既優勢, 理解並針對對方弱點黎打

點都係玩遠攻 近身一定有一兩個手足俾狗咬

當每次佢地傷500人
幾次都唔會再返到嚟

小弟分享一下點解唔攻，攻非上策

1. 當年中共偷政權系以游擊隊黎不斷干擾國民軍，就好似手足現時情況，商界做唔到生意，交唔到租->出唔到糧，對香港失望，之後把資金提走移去共他國家，而呢個方法行落去系影響香港儲備，間接性地影響共狗政權，佢地窮呀

2. 攻會把力量嚴重流失，因為中堅被拉被打等等，會把運動時間難以維持，就好似水一樣，蒸發系表面水起，而我地戰勝關鍵系迫老解焦土，拎到商界做唔到生意，人窮就會做傻事

3. 水未夠多，你可以話721事件香港己夠民怨，但仲未迫到佢地落街都未成為我地既力量，所以仲未可以成為海引起海嘯

真心多謝勇武兄弟不斷地製造奇蹟，但唔好白白送頭，場仗仲有排打，補充體力，再戰

齊上齊落，為你我家

同意
不過推咗8月5罷工先

感謝

唔願早起身,係手足最大弱點

所以要大家行第一步
由同防暴對衝開始？

家母唔算藍 但都算係和理非既極至
以前：你地旺角又扔磚又放火 好暴力
今日：快啲埋去打班畜龍啦

老豆舊時直頭係輔警
早幾個禮拜：你地遊完行就走咪乜事都冇囉
早幾日：教協帶頭玩不合作運動唔好幫班狗仔狗女改簿啦

會死好多人

有樣野好唔明就係，唔知個目標係乜，既然支那辦搞唔到就應該轉場，守住條路做沙包咩

還有做定退無可退，背水一戰既對䇿

佢夠膽射實彈我第一個埋去食

係有呀，但同樣多左幾多人俾人拉？

殺君馬者道旁兒
對方有鎗，所謂‘打贏’永遠唔會發生
叫人去死正仆街

沙田不反直至2300 結果？
咪撚再講張通知書啦 廢紙一張

所以勇武同和你飛同樣重要囉
有咩事有人企出黎頂, 冇遊行就和你飛不合作/罷工/文宣, 咁先有得延續
谷恆任一邊都冇好結果

經歷左呢幾次，終於發現運動個樽頸係邊

順便推post

但係冇進攻手段
個人覺得下次有調酒師

終於有人講攻
但攻完啲警察 打到佢地流血
然後可以點？
我覺得當大家有個明確目標先 攻邊度 攻黎做咩

好似今日上環 真係攻左 打完啲狗 可以點？

上次攻完立法會啲黑警退守 唔走就等比人拉
我覺得有機會再攻立法會可行
但攻完要成立臨時立法會

sor, copy錯 不過照push
[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Objective-Oriented

我相信狗心已經散渙，加點損傷俾佢，一係出實彈，兄弟用傷亡換輿論；一係佢地都縮同政府切割

真係玩臨時立法會先入去啦
71同今晚就係同你講
立法會佢可以唔要
支聯辦就點都唔比你

雖然咁樣講好唔道德
但其實大家都心中有數等緊嘅就係出實彈／解放軍
然後就可以進行真焦土

點解一定要堅持陣地戰？
你覺得鬥攻到咩地步可以技術性擊倒狗狗？
淨係橡膠彈基本上已經完勝我地嘅防守
但係游擊 hit and run 包抄 屎彈
絕對可以令狗狗驚，而成本亦相比陣地戰低
狗狗本身又EQ低
好快會做錯決定

對於臨時立法會, 其實真係要諗定
萬一區議會同立法會選舉再次dq, 而我地又未爭取到雙普選, 就要準備行呢一步

我覺得好多人都係堅持緊

等聯合國救

或者等中共做嘢

民意唔係真係咁一面倒

罷工都未完全罷到

更加唔好講同人打

攻咩野先？

打7黑警就叫攻？

只係叫d手足去食子彈咋

比人驗到你本人dna點算啊

不如投票一次，好唔好升級行動

Be water，就應該無處不在。
攻防戰，唔應該局限喺遊行示威既時間
最勇的一班，有無成為忍者的膽量？

你要沖既話，個人認為會前功盡廢，因為宜家我地都仲有民意，同埋佢地唔敢真正咁鎮壓，真正鎮壓係直接殺雞警猴，到時士氣一定會下降，同戰爭一樣，士氣係非常重要，士氣既高低在於成個整體既人覺得贏唔贏到，如果到時被鎮壓，就玩完，宜家係有手足被捕，但我地贏左，佢地就可以拎返光環，但到時一攻輸左就全盤皆輸，宜家有優勢，唔好博，政府宜家就算唔理，我地唔可以係物理上打贏佢，就心理上打贏佢，一直升級行動，但唔好攻上去，令佢地警犬，公務員同政府有矛盾分裂。

孫子兵法有講
倍則攻 十則圍
攻都有技巧, 要引到佢地去死位 然後有另一隊人後面包抄圍佢地

單純向前衝只能贏一個街口
要有部署 搵好地方 慢慢退引佢地去我地有埋伏既點
另一批奇兵殺出 可以佔高地用高空攻勢等等

我認為上環地型好差信德有天橋俾佢地射有停車場

邊個指揮？邊d人會肯做前線？點組織？
同埋你想叫人攻 點攻？你都一齊攻？

光復香港 時代革命

不是不能，不過意見太多，策略太多冇個共識，如果有一志策略正常可以反cap

俾你真係打死哂啲警犬你覺得佢唔敢出解放軍？
到咗呢個地步就連輿論都唔會再傾斜向示威者
唔好咁天真覺得打贏警察就贏到
打機打上腦咩

唔好死所以更加要攻

我覺得係時候要星級

我仲度緊點安全地星級

8月5號齊罷工

地理位置都要考慮，今日嗰度太多大街小巷

啲人一見到催淚就走

當然要攻
但攻法係罷工
輿論好緊要好緊要
唔好妄想同支共鬥拳頭硬
我哋要靠嘅係軟實力

push

樓豬發夢咋？

除非人數比例相差好大，否則裝備唔對等衝上去仲無謂

每次狗攻埋來時後排就即退
進攻只會更差
啲狗一射催淚後面即退
到時進攻的手足落單 坐得好甘
反而係唔好死守一個地方至真
利申：非分化同係前排發夢，純粹講個事實出來

不敢苟同
唯一嘅勝機只有輿論戰+罷工
中共唔會唔驚 仲會好撚驚
你真係太睇少中共對反抗意識嘅忌諱
香港有大陸留學生見到實際情況
每日有大陸人落嚟
亦有好多醒目嘅識翻牆睇一手資訊
只要行動唔變質佢哋始終只會見到一個暴戾嘅政權

真係鬥拳頭硬？
你覺得香港人仲淨底幾多瘋狂嘅因子？
多得過有血腥鎮壓經驗嘅中共？
唔好咁自私想拖全香港人死
你話我分化都咁講
已經觸及原則
唔好打wargame打上腦

唔係唔想，好似今日咁有班人group咗想上橋打狗，行咗10步唔夠已經係咁射tear gas

點解唔偏地開花 見邊到多狗 就轉地點再黎過

其實進攻就係最好既防守

武力差咁遠攻乜撚野

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

班狗係會放工嘅 唔通放工都有gear咩佢地

我都想知 d人幾時先識真正甘面對
唔係守下屌下之後話人地點點點衰

元朗西邊圍一役係好好嘅參考, 你一衝, 啲狗就會縮

我覺得依家問題係，唔知邊個同幾多人會衝，又唔知幾時大家會衝。理論上，應該喺每一個前線搵人，大叫有冇人想衝，想就組隊，然後組一個近攻速龍小隊。如果搵到幾十人，就一齊去攻最少人敵人防守嘅前線。

香城online應該係咁玩？

攻擊就係好最既防守

每日擾敵的話 始終我方損失率高太多

加油

同意

其實每次手足出發前
犬方已有晒部署 進 退 圍 打 拉
每次手足都係被迫埋牆角
如果唔突破呢個局面 根本冇勝算

見到每次損失咁多前線好心痛

最大問題係唔肯換位 成日面對面咁對峙
人地望實你一衝就放催淚彈 你都即退啦

終於有人講 正經嘢

認真搶攻好大機會打輸，你要記住呢個係冇良知嘅政府，定你諗住賭佢一定唔敢開真槍？

只要先過狗formation

或者見狗就打

贏。

哀兵必勝。

本來武力上有極大差距下就唔應該硬攻硬守
Be water到呢刻都唔應該忘記

每日拉40幾個前線
後排和理非點升級都好
都好難cover返條數同戰力

要快攻急攻

左右攻上去會唔會好d
左右攻上去之後前面再補人

推一推返上嚟

目標好重要 每次嚟都無一個明確目標係我地失敗嘅先號

同意，起碼要贏一場先

左右夾擊，其實每次我地人數多班狗成十倍

應該係分化撚/淆底撚 成日有人係前線叫走
唔知做咩

咩叫贏？ 打死晒三萬警察？
講d 野空泛至極

幾十人已經好夠 仲未計攻上去有人跟

好難，當狗好似尋晚咁有曬隊型，人數既時候，除左高空掉野，基本所有地面100%格擋

沙田新城市都係

都要做！同時要戰場有改變

打人幾下就贏？ 贏左d 乜？

唔死守 有目標 左右打狗 中排魔法 係咪應該咁

中排要升級咗先

之前有個post講-磨爛蓆

點解唔割禾青?

好鍾情打會戰....情意結?

同意，每次佢地幾十個受傷都起碼一段時間無工作，加埋我地白色恐怖，佢地就唔再敢亂嚟

攻嘅話要齊陣容 坦克魔法師少不了 如果唔係損傷好大

唔好硬衝 要左右/夾擊 我
裝備差太遠

中排魔法師唔好再怕，其他人亦唔好再阻止

因為無經驗驚落單

鍵盤軍師又想推d人去死
你班廢青點夠差人打

酒都未有人整

有無睇winter on fire
雞尾包

要有目標建築/人物去攻
如果唔係無戰果

令軍政府收皮，獨立宣言

收皮啦屌你老母
係前面睇撚住手足中彈呀
3毛傻閪最怕我地真係贏

賭仔心態 所以永遠埋單都輸

向外國取下經，有冇巴打研究開外國示威者既行動?

認同，不過我覺得攻之前要做好文宣先，再唔回應就會反守為攻之類

外國係唔會出手 如果係香港人死既話

需要 即使唔出師有名都要講一講點解咁做

咁你講下點令可以政府軍收皮
無方案講下對方就收皮？

winter on fire 我地一半都未到

攻上去，和理非都要留低，永遠法不治眾！行到呢度返唔到轉頭，萬事小心就好……

點樣拎返個主導權先係問題, 拎完又點樣持續落去?

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

8月5號全民罷工日

其實我發現係港島打既都好容易俾人包圍，然後就好似琴晚咁亂。我特登行左入內街睇路況，一切係暢通無阻，仲有車行。
前線得返一百人倒，然後就斷開一段好大既距離，先有人群。如果人群可以分部分去狗既後面包圍，會唔會更理想？

比人拉哂咪唔洗番工

同意 我地仲未be 到water 以為be water 係走

ys pish

以事論事，示威者心理包袱太大
而家連火攻都唔會肯出。
其實而家講主動攻擊冇意思，因為佢哋會顧慮會唔會畀人拉。咁樣已經輸咗一半。

所以好不負責任兼冷血地評論，火攻解鎖條件，係一個示威者去衝突之中，死咗。

主要係因為無目標
好似琴日咁無目標就惟有守
而且我認為每次主動行動都要講到原因(俾市民聽)
好似612,71,中聯辦咁
有宣言就最好

agree

同意，拎佢地做肉盾係最好辦法

暴動罪都十年 仲有咩好怕

同意 推爆佢

另外 8月5日 大罷工

目標！！！

8月5

喺對面以想唔到嘅時間撤走或者去第到再集結過咪主導權囉,俾你武力升到級主動打得退一次班狗都無能用啦,你一日仲留喺原位守對面武力只會無限升級咁再嚟過,打消耗戰唔係消耗自己呀大佬

不分化 佢地進步緊

拎佢地裝備同人肉盾點睇？

一呼百應 有人開左個頭就會有人跟

同意 好多人都係差一個leader...

用激光

唔好旨意外國會出手比較好

同冇指輝 大家溝通極都只限同隔離果個

硬碰硬一定要玩伏兵 拉佢地玩近身 再人海打

收手啦 停一停啊
727 728兩戰根本冇意義
浪費緊721得到既道德 動員力量喇
再有幾多前線傷 被拉 輿論已經冇反應

所以麻包袋等休班狗

我地有啲咩能力埋到身去進攻先
佢地每次拉遠個距離就放彈
如果行前就放橡膠彈
除非好快可上到近距離 但係有幾多人敢做

群眾鬥群眾陷阱
示威者唔會嬴到差佬
差佬到今日都未開槍
你要佢地輸就係嬴埋佢支炮
但有可能咩?

衝突唔係為左衝突而衝突, 只守不攻係根本目的就唔係嬴差佬
目標好清楚, 係政府 & 5大訴求
過去既衝突我理解為 : 差佬無理清場 / 阻止集會->示威者反抗 / 保護自己
只為打而打, 為升級武力而升級武力, 基本上就係群眾鬥群眾既套路

第四點比較唔現實 現時社會我覺得都仲係覺得唔可以主動出擊 到現時為止防守性還擊無可否認係大部分人仲支持嘅原因 係出於睇唔過眼多過為自由 毋寧死

其實前線唔衝番上去，我地後一兩排都已經唔敢衝上去反攻。更河況後排？
講真果句，前線都話要退，我地唔通唔退咩

真心求教
以琴晚上環為例
攻上去「贏」嘅意思係咩？
警察收隊？

攻到點至算贏？中聯辦門口都去唔L到

唔係冇試過攻

係一衝啲狗就瘋狂開槍開彈

大佬，啲彈真係殺到人㗎！好難個個有勇氣完全唔退

連汽油彈都未有。。。
火都未有。。。

阿哥太急進？

你第一個point 已經有問題
比你收d 狗皮咁又點，咪一樣
你個目標係乜都未搞清楚
從來一兩次收d 狗皮都唔係場運動既目標

其他point 認同，不過全部都係要犧牲人，你以為勇武有幾多人可以犧牲？死左，拉左，少左人就係少左，你明唔明咩叫be water?係保留實力延長戰線呀

其實發夢時候，好多人都想做啲野。只係前線得一條，所以個個坐哂係到，但我地可以完全動員既話，係一件好恐怖既事

後排扔油 前線點火 火燒赤壁

元朗個陣，有四個肉盾係架警車入面
的確，拎佢地做肉盾雖然好恐怖，但都有幾個好處
1. 開槍會更謹慎
2. 大幅度增加對家犯錯、失控機會
3. 確立我方士氣

如果令警察收隊，我地能夠掌握到個局勢，可以過去中聯辦到再一次申訴
其次，可以令啲狗知道佢地唔係神，唔係次次都可以格硬推走我地
其三，我方士氣大振，對方士氣大減，下一次要做咩行動既時候都會容易啲成功

宜加我地士氣都慢慢被人磨走緊
再唔贏香港人會習慣

呢樣野正面做唔到
燒起火源好難為其一，正面燒起都係防守作用為其二
利申，學術交流

太被動